{
  "id": 1209655913,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"29.90588,41.09533,29.90588,41.09533",
    "geom:latitude":41.09533,
    "geom:longitude":29.90588,
    "gn:admin1_code":"34.0",
    "gn:asciiname":"Celebi",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":41,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":6955971,
    "gn:latitude":41.09533,
    "gn:longitude":29.90588,
    "gn:modification_date":"2009-10-29",
    "gn:name":"\u00c7elebi",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"29.88588,41.07533,29.92588,41.11533",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u00c7elebik\u00f6y"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "\u00c7elebi"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6955971
    },
    "wof:concordances_alt":{
        "gn:id":[
            8623061
        ]
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"6f87f86d842a001b4aa164a04d4a49a4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632393,
            "locality_id":1209655913
        }
    ],
    "wof:id":1209655913,
    "wof:lastmodified":1706240697,
    "wof:name":"Celebi",
    "wof:parent_id":85632393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1326475185
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    29.90588,
    41.09533,
    29.90588,
    41.09533
],
  "geometry": {"coordinates":[29.90588,41.09533],"type":"Point"}
}