{
  "id": 890461591,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"35.29528,40.52,35.29528,40.52",
    "geom:latitude":40.52,
    "geom:longitude":35.29528,
    "gn:country":"TR",
    "gn:fcode":"PPLA2",
    "gn:population":5506,
    "gp:adm0":23424969,
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"35.27528,40.5,35.31528,40.54",
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ast_x_preferred":[
        "Mecit\u00f6z\u00fc"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Mecit\u00f6z\u00fc \u0130l\u00e7esi"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041c\u0435\u0434\u0436\u0438\u0442\u043e\u044c\u0437\u0443\u044c"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Mecit\u00f6z\u00fc"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "Mecit\u00f6z\u00fc"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Mecit\u00f6z\u00fc"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0645\u062c\u06cc\u062a\u0648\u0632\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Mecit\u00f6z\u00fc"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0544\u0565\u057b\u056b\u0569-\u0537\u0578\u0566\u0575\u0578\u0582"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Distretto di Mecit\u00f6z\u00fc"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Med\u017eitioziu"
    ],
    "name:mrj_x_preferred":[
        "\u041c\u0435\u0434\u0436\u0438\u0442\u04e7\u0437\u04f1"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Mecit\u00f6z\u00fc"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Mecit\u00f6z\u00fc"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Mecit\u00f6z\u00fc"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Mecit\u00f6z\u00fc"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Mecit\u00f6z\u00fc"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041c\u0435\u0497\u0438\u0442\u04e9\u0437\u04af"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Mecit\u00f6z\u00fc"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Avukat Hac\u0131 K\u00f6y"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0645\u062c\u06cc\u062f \u0627\u0648\u0632\u0648"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Mecit\u00f6z\u00fc"
    ],
    "qs:name":"Mecit\u00f6z\u00fc",
    "qs:name_adm0":"Turkey",
    "qs:name_adm1":"\u00c7orum",
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":11,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"5",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":188,
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679339,
        1108709717
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":741692,
        "gp:id":2344256,
        "qs_pg:id":129166,
        "wd:id":"Q1440437",
        "wk:page":"Mecit\u00f6z\u00fc"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:created":1469053357,
    "wof:geomhash":"2fe1f3ce14d944d042833061f88b419e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709717,
            "locality_id":890461591,
            "region_id":85679339
        }
    ],
    "wof:id":890461591,
    "wof:lastmodified":1690875358,
    "wof:name":"Mecit\u00f6z\u00fc",
    "wof:parent_id":1108709717,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":5506,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    35.29528,
    40.52,
    35.29528,
    40.52
],
  "geometry": {"coordinates":[35.29528,40.52],"type":"Point"}
}