{
  "id": 1310328859,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2024-01-19",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "edtf:superseded":"2024-01-19",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"42.84028,37.38028,42.84028,37.38028",
    "geom:latitude":37.38028,
    "geom:longitude":42.84028,
    "gn:admin1_code":"80",
    "gn:asciiname":"Isikveren",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":1239,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":321505,
    "gn:latitude":37.38028,
    "gn:longitude":42.84028,
    "gn:modification_date":"2014-10-01",
    "gn:name":"I\u015f\u0131kveren",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"42.82028,37.36028,42.86028,37.40028",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:tur_x_preferred":[
        "I\u015f\u0131kveren"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Bell\u00fb",
        "Bellukh",
        "Belluh"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679493,
        890462089
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":321505
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"7bad4f162f60e8e1b4b261b60d4d6c7d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890462089,
            "locality_id":1310328859,
            "region_id":85679493
        }
    ],
    "wof:id":1310328859,
    "wof:lastmodified":1706240697,
    "wof:name":"Isikveren",
    "wof:parent_id":890462089,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[
        1209339201
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    42.84028,
    37.38028,
    42.84028,
    37.38028
],
  "geometry": {"coordinates":[42.84028,37.38028],"type":"Point"}
}