{
  "id": 890463369,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"27.4992,41.17216,27.4992,41.17216",
    "geom:latitude":41.17216,
    "geom:longitude":27.4992,
    "gn:country":"TR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "gp:adm0":23424969,
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"27.4792,41.15216,27.5192,41.19216",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ast_x_preferred":[
        "Muratl\u0131"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Muratl\u0131 \u0130l\u00e7esi"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041c\u0443\u0440\u0430\u0442\u043b\u0438"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Muratl\u0131"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "Muratl\u0131"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Muratl\u0131"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0645\u0631\u0627\u062f\u0644\u06cc"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Muratl\u0131"
    ],
    "name:gag_x_preferred":[
        "Muratl\u0131"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Distretto di Muratl\u0131"
    ],
    "name:mrj_x_preferred":[
        "\u041c\u0443\u0440\u0430\u0442\u043b\u044b"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Muratl\u0131"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Muratl\u0131"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Muratl\u0131"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Muratl\u0131"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Muratl\u0131"
    ],
    "name:pnb_x_preferred":[
        "\u0636\u0644\u0639 \u0645\u0631\u0627\u062a\u0644\u06cc"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041c\u0443\u0440\u0430\u0442\u043b\u044b"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Muratl\u0131"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041c\u0443\u0440\u0430\u0442\u043b\u044b"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Muratl\u0131"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0645\u0631\u0627\u062f\u0644\u06cc"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Muratl\u0131"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u7a46\u62c9\u7279\u52d2"
    ],
    "qs:name":"Muratl\u0131",
    "qs:name_adm0":"Turkey",
    "qs:name_adm1":"Tekirda\u011f",
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":2,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"7",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":417,
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679223,
        890464427
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":741438,
        "gp:id":2344275,
        "qs_pg:id":1028824,
        "wd:id":"Q2581023",
        "wk:page":"Muratl\u0131"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:created":1469053428,
    "wof:geomhash":"173dbaaf1e626898902a5fa7853973d2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890464427,
            "locality_id":890463369,
            "region_id":85679223
        }
    ],
    "wof:id":890463369,
    "wof:lastmodified":1690875108,
    "wof:name":"Muratl\u0131",
    "wof:parent_id":890464427,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":0,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    27.4992,
    41.17216,
    27.4992,
    41.17216
],
  "geometry": {"coordinates":[27.4992,41.17216],"type":"Point"}
}