{
  "id": 890461599,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.014779,
    "geom:area_square_m":138728863.902092,
    "geom:bbox":"30.434404,40.533689,30.596839,40.696751",
    "geom:latitude":40.613112,
    "geom:longitude":30.520995,
    "gn:country":"TR",
    "gn:fcode":"PPLA2",
    "gn:population":4705,
    "gp:adm0":23424969,
    "iso:country":"TR",
    "label:eng_x_preferred_longname":[
        "Karap\u00fcr\u00e7ek District"
    ],
    "label:eng_x_preferred_placetype":[
        "district"
    ],
    "label:tur_x_preferred_longname":[
        "Karap\u00fcr\u00e7ek il\u00e7e"
    ],
    "label:tur_x_preferred_placetype":[
        "il\u00e7e"
    ],
    "lbl:latitude":40.609523,
    "lbl:longitude":30.515568,
    "lbl:max_zoom":10.0,
    "lbl:min_zoom":8.0,
    "meso:admin1_en":"Sakarya",
    "meso:admin_1":"Sakarya",
    "meso:gadm_admin":"Geyve",
    "meso:gadm_hasc2":"TR.SK.GE",
    "meso:gaul_adm2":"Karapurcek",
    "meso:mps_x":30.515568,
    "meso:mps_y":40.609523,
    "meso:name_local":"Karap\u00fcr\u00e7ek",
    "meso:source":"AOTM",
    "mps:latitude":40.609523,
    "mps:longitude":30.515568,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":6.0,
    "name:ast_x_preferred":[
        "Karap\u00fcr\u00e7ek"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Karap\u00fcr\u00e7ek \u0130l\u00e7esi"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0430\u043f\u0443\u044c\u0440\u0447\u0435\u043a"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Karap\u00fcr\u00e7ek"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Karap\u00fcr\u00e7ek"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Geyve"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06a9\u0627\u0631\u0627\u067e\u0648\u0631\u0686\u06a9"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Karap\u00fcr\u00e7ek"
    ],
    "name:mrj_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0430\u043f\u04f1\u0440\u0447\u0435\u043a"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Karap\u00fcr\u00e7ek"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Karap\u00fcr\u00e7ek"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Karap\u00fcr\u00e7ek"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Karap\u00fcr\u00e7ek"
    ],
    "name:pnb_x_preferred":[
        "\u0636\u0644\u0639 \u06a9\u0627\u0631\u0627\u067e\u0631\u0686\u06a9"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0430\u043f\u044e\u0440\u0447\u0435\u043a"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Karap\u00fcr\u00e7ek"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0430\u043f\u04af\u0440\u0447\u0435\u043a"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Karap\u00fcr\u00e7ek"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0642\u0631\u06c1 \u067e\u0648\u0631\u0686\u06a9"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Karap\u00fcr\u00e7ek"
    ],
    "qs:name":"Karap\u00fcr\u00e7ek",
    "qs:name_adm0":"Turkey",
    "qs:name_adm1":"Sakarya",
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":3,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"County",
    "qs:pop_sr":"4",
    "src:geom":"meso",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":63,
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679245
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":744110,
        "gp:id":29390466,
        "hasc:id":"TR.SK.GE",
        "qs_pg:id":129176,
        "wd:id":"Q1728980",
        "wk:page":"Karap\u00fcr\u00e7ek"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:created":1469053357,
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "wof:geomhash":"79fc38cbcf1be2096c68a6878cce7b12",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461599,
            "region_id":85679245
        }
    ],
    "wof:id":890461599,
    "wof:lastmodified":1690875354,
    "wof:name":"Karap\u00fcr\u00e7ek",
    "wof:parent_id":85679245,
    "wof:placetype":"county",
    "wof:placetype_local":"district",
    "wof:population":4705,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:shortcode":"GE",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    30.434404,
    40.533689,
    30.596839,
    40.696751
],
  "geometry": {"coordinates":[[[30.52257,40.696751],[30.533887,40.679177],[30.537221,40.673033],[30.542405,40.670563],[30.547832,40.670883],[30.552513,40.674315],[30.5572,40.680934],[30.564041,40.68704],[30.572129,40.688436],[30.579346,40.684744],[30.584223,40.678001],[30.585129,40.670839],[30.583637,40.664147],[30.581408,40.657154],[30.578436,40.650984],[30.574684,40.647328],[30.570244,40.645789],[30.566241,40.644739],[30.563227,40.641577],[30.56269,40.635031],[30.56571,40.626594],[30.569076,40.618022],[30.571326,40.611985],[30.575632,40.60902],[30.582814,40.605989],[30.590054,40.602341],[30.595116,40.598523],[30.596839,40.593931],[30.595594,40.589506],[30.592386,40.587013],[30.586583,40.586687],[30.579889,40.586431],[30.575884,40.58414],[30.574275,40.579593],[30.572607,40.573875],[30.569991,40.566754],[30.567062,40.558892],[30.562786,40.553181],[30.55584,40.549465],[30.54766,40.546492],[30.538755,40.543555],[30.530883,40.539107],[30.52734,40.535024],[30.526863,40.533689],[30.525872,40.534043],[30.510612,40.536169],[30.505205,40.548282],[30.499792,40.550351],[30.492674,40.553202],[30.486941,40.556889],[30.48384,40.560023],[30.480846,40.56449],[30.473456,40.571818],[30.462688,40.578886],[30.453047,40.584908],[30.446434,40.590942],[30.442235,40.596878],[30.438447,40.602867],[30.435393,40.606875],[30.434404,40.60791],[30.451523,40.618737],[30.457399,40.623806],[30.462089,40.62945],[30.464634,40.635748],[30.46937,40.642115],[30.477601,40.648734],[30.483616,40.655778],[30.486771,40.662979],[30.490718,40.670007],[30.495641,40.675563],[30.50112,40.680118],[30.506511,40.684255],[30.511622,40.687944],[30.517306,40.692212],[30.52143,40.695677],[30.52257,40.696751]]],"type":"Polygon"}
}