{
  "id": 890460321,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"41.02778,37.49,41.02778,37.49",
    "geom:latitude":37.49,
    "geom:longitude":41.02778,
    "gn:country":"TR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":442,
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"41.00778,37.47,41.04778,37.51",
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Ko\u015fuyolu"
    ],
    "name:cat_x_variant":[
        "Baluni"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Ko\u015fuyolu"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Ko\u015fuyolu"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0448\u0443\u0439\u043e\u043b\u0443"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Ko\u015fuyolu"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Ko\u015fuyolu"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Ko\u015fuyolu"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Ko\u015fuyolu"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Ko\u015fuyolu"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ko\u015fuyolu"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Ko\u015fuyolu"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0537\u0580\u0562\u056b\u056c"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Ko\u015fuyolu"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ko\u015fuyolu"
    ],
    "name:kur_x_preferred":[
        "Erbil"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ko\u015fuyolu"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Ko\u015fuyolu"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Ko\u015fuyolu"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Ko\u015fuyolu"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Ko\u015fuyolu"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Ko\u015fuyolu"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Ko\u015fuyolu"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "Erbil\u2019"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Ko\u015fuyolu"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Ko\u015fuyolu"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Ko\u015fuyolu"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ko\u015fuyolu"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Ko\u015fuyolu"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0448\u0443\u0439\u043e\u043b\u0443"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "Ko\u015fuyolu"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Ko\u015fuyolu"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Ko\u015fuyolu"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Ko\u015fuyolu"
    ],
    "name:yor_x_preferred":[
        "Ko\u015fuyolu"
    ],
    "qs:name":"Ko\u015fuyolu",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"2",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679481,
        1108709869
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":306247,
        "gp:id":2344252,
        "qs_pg:id":1056512,
        "wd:id":"Q984906"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:created":1469053311,
    "wof:geomhash":"9db9c623aa8c0c4519023fa7ad4a207d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709869,
            "locality_id":890460321,
            "region_id":85679481
        }
    ],
    "wof:id":890460321,
    "wof:lastmodified":1690875315,
    "wof:name":"Ko\u015fuyolu",
    "wof:parent_id":1108709869,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":442,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    41.02778,
    37.49,
    41.02778,
    37.49
],
  "geometry": {"coordinates":[41.02778,37.49],"type":"Point"}
}