{
  "id": 890462823,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"30.38521,40.04932,30.38521,40.04932",
    "geom:latitude":40.04932,
    "geom:longitude":30.38521,
    "gn:country":"TR",
    "gn:fcode":"PPLA2",
    "gn:population":2718,
    "gp:adm0":23424969,
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"30.36521,40.02932,30.40521,40.06932",
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ast_x_preferred":[
        "\u0130nhisar"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "\u0130nhisar"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "\u0130nhisar"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "\u0130nhisar"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "\u0130nhisar"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u06cc\u0646\u0647\u06cc\u0633\u0627\u0631"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "\u0130nhisar"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Distretto di \u0130nhisar"
    ],
    "name:ita_x_variant":[
        "\u0130nhisar"
    ],
    "name:mrj_x_preferred":[
        "\u0418\u043d\u0445\u0438\u0441\u0430\u0440"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "\u0130nhisar"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "\u0130nhisar"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "\u0130nhisar"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "\u0130nhisar"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "\u0130nhisar"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0418\u043d\u0445\u0438\u0441\u0430\u0440"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u0130nhisar"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0627\u0646\u062d\u0635\u0627\u0631\u060c \u062a\u0631\u06a9\u06cc"
    ],
    "name:urd_x_variant":[
        "\u0627\u0646\u062d\u0635\u0627\u0631"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "\u0130nhisar"
    ],
    "qs:name":"\u0130nhisar",
    "qs:name_adm0":"Turkey",
    "qs:name_adm1":"Bilecik",
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":3,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"4",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":69,
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679227,
        1108709211
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":745164,
        "gp:id":2324319,
        "qs_pg:id":129182,
        "wd:id":"Q2368737",
        "wk:page":"\u0130nhisar"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:created":1469053405,
    "wof:geomhash":"aef771d8aae44d1af75138f7afe0126f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709211,
            "locality_id":890462823,
            "region_id":85679227
        }
    ],
    "wof:id":890462823,
    "wof:lastmodified":1690875238,
    "wof:name":"\u0130nhisar",
    "wof:parent_id":1108709211,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2718,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    30.38521,
    40.04932,
    30.38521,
    40.04932
],
  "geometry": {"coordinates":[30.38521,40.04932],"type":"Point"}
}