{
  "id": 890463641,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"28.69663,38.23953,28.69663,38.23953",
    "geom:latitude":38.23953,
    "geom:longitude":28.69663,
    "gn:country":"TR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":12794,
    "gp:adm0":23424969,
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"28.67663,38.21953,28.71663,38.25953",
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":10.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":10.0,
    "name:ast_x_preferred":[
        "Sar\u0131g\u00f6l"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0631\u06cc \u06af\u0648\u0644"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Sar\u0131g\u00f6l \u0130l\u00e7esi"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u0440\u0438\u0433\u043e\u044c\u043b"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Sar\u0131g\u00f6l"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Sar\u0131g\u00f6l"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0631\u06cc\u200c\u06af\u0644"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Sar\u0131g\u00f6l"
    ],
    "name:gag_x_preferred":[
        "Sar\u0131g\u00f6l"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Distretto di Sar\u0131g\u00f6l"
    ],
    "name:mrj_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u0440\u044b\u0433\u04e7\u043b"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Sar\u0131g\u00f6l"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Sar\u0131g\u00f6l"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Sar\u0131g\u00f6l"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Sar\u0131g\u00f6l"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Sar\u0131g\u00f6l"
    ],
    "name:pnb_x_preferred":[
        "\u0636\u0644\u0639 \u0633\u0627\u0631\u06cc\u06af\u0648\u0644"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Sar\u0131g\u00f6l"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u0440\u044b\u0433\u0451\u043b\u044c"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Sar\u0131g\u00f6l"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u0440\u044b\u0433\u04e9\u043b"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Sar\u0131g\u00f6l"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0631\u06cc\u06af\u0644"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Sar\u0131g\u00f6l"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u85a9\u52d2\u683c\u723e"
    ],
    "qs:name":"Sar\u0131g\u00f6l",
    "qs:name_adm0":"Turkey",
    "qs:name_adm1":"Manisa",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"6",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":269,
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679285,
        1108709843
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":301731,
        "gp:id":2335981,
        "qs_pg:id":194922,
        "wd:id":"Q1947487",
        "wk:page":"Sar\u0131g\u00f6l"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:created":1469053438,
    "wof:geomhash":"b603c9ebb965ef2d3c9fbb0de5ed5957",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709843,
            "locality_id":890463641,
            "region_id":85679285
        }
    ],
    "wof:id":890463641,
    "wof:lastmodified":1690875118,
    "wof:name":"Sar\u0131g\u00f6l",
    "wof:parent_id":1108709843,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":12794,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    28.69663,
    38.23953,
    28.69663,
    38.23953
],
  "geometry": {"coordinates":[28.69663,38.23953],"type":"Point"}
}