{
  "id": 890461253,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"37.3375,40.39194,37.3375,40.39194",
    "geom:latitude":40.39194,
    "geom:longitude":37.3375,
    "gn:country":"TR",
    "gn:fcode":"PPLA2",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"37.3175,40.37194,37.3575,40.41194",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0631\u0634\u062f\u064a\u0629"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Re\u015fadiye"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0420\u0435\u0448\u0430\u0434\u0438\u0439\u0435"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Re\u015fadiye"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Re\u015fadiye"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0631\u0627\u0634\u062f\u06cc\u0647"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Re\u015fadiye"
    ],
    "name:gag_x_preferred":[
        "Re\u015fadiye"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Distretto di Re\u015fadiye"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30ec\u30b7\u30e3\u30fc\u30c7\u30a3\u30a4\u30a7"
    ],
    "name:mrj_x_preferred":[
        "\u0420\u0435\u0448\u0430\u0434\u0438\u0435"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Re\u015fadiye"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Re\u015fadiye"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Re\u015fadiye"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Re\u015fadiye"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Re\u015fadiye"
    ],
    "name:pnb_x_preferred":[
        "\u0636\u0644\u0639 \u0631\u0634\u0627\u062f\u06cc\u06d3"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0420\u0435\u0448\u0430\u0434\u0438\u0435"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Re\u015fadiye"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0420\u0435\u0448\u0430\u0434\u0438\u0435"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Re\u015fadiye"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0631\u0634\u0627\u062f\u06cc\u06d2"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Re\u015fadiye"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u96f7\u6c99\u8fea\u8036"
    ],
    "qs:name":"Re\u015fadiye",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"7",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":155,
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679363,
        1108709833
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":740490,
        "gp:id":2344334,
        "qs_pg:id":370052,
        "wd:id":"Q2248599",
        "wk:page":"Re\u015fadiye"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:created":1469053344,
    "wof:geomhash":"5cb1d3988aa9c2093d6a15f6c1d08f3d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709833,
            "locality_id":890461253,
            "region_id":85679363
        }
    ],
    "wof:id":890461253,
    "wof:lastmodified":1690875368,
    "wof:name":"Re\u015fadiye",
    "wof:parent_id":1108709833,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":0,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    37.3375,
    40.39194,
    37.3375,
    40.39194
],
  "geometry": {"coordinates":[37.3375,40.39194],"type":"Point"}
}