{
  "id": 890462899,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"34.908,40.88048,34.908,40.88048",
    "geom:latitude":40.88048,
    "geom:longitude":34.908,
    "gn:country":"TR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "gp:adm0":23424969,
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"34.888,40.86048,34.928,40.90048",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ast_x_preferred":[
        "Karg\u0131"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0433\u0438"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Karg\u0131"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "Karg\u0131"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Karg\u0131"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06a9\u0627\u0631\u06af\u06cc"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Karg\u0131"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Karg\u0131"
    ],
    "name:mrj_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0433\u044b"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Karg\u0131"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Karg\u0131"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Karg\u0131"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Karg\u0131"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Karg\u0131"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0433\u044b"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Karg\u0131"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u06a9\u0627\u0631\u06af\u06cc"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Karg\u0131"
    ],
    "qs:name":"Karg\u0131",
    "qs:name_adm0":"Turkey",
    "qs:name_adm1":"\u00c7orum",
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":1,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"0",
    "src:population":"geonames",
    "wd:latitude":"41.134444444",
    "wd:longitude":"34.487222222",
    "wd:wordcount":245,
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679339,
        1108709785
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":744007,
        "gp:id":2344162,
        "qs_pg:id":1169006,
        "wd:id":"Q946342",
        "wk:page":"Karg\u0131"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:created":1469053408,
    "wof:geomhash":"fca143d2e8492540d17668135bf68e28",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709785,
            "locality_id":890462899,
            "region_id":85679339
        }
    ],
    "wof:id":890462899,
    "wof:lastmodified":1690875249,
    "wof:name":"Karg\u0131",
    "wof:parent_id":1108709785,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":0,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    34.908,
    40.88048,
    34.908,
    40.88048
],
  "geometry": {"coordinates":[34.908,40.88048],"type":"Point"}
}