{
  "id": 890464705,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"29.66833,37.82694,29.66833,37.82694",
    "geom:latitude":37.82694,
    "geom:longitude":29.66833,
    "gn:country":"TR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "gp:adm0":23424969,
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"29.64833,37.80694,29.68833,37.84694",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ast_x_preferred":[
        "\u00c7ardak"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "\u00c7ardak"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "\u00c7ardak"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "\u00c7ardak"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "\u00c7ardak"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "\u00c7ardak"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0686\u0627\u0631\u062f\u0627\u06a9"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "\u00c7ardak"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Distretto di \u00c7ardak"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "\u010cardakas"
    ],
    "name:mrj_x_preferred":[
        "\u0427\u0430\u0440\u0434\u0430\u043a"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "\u00c7ardak"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "\u00c7ardak"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "\u00c7ardak"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "\u00c7ardak"
    ],
    "name:pnb_x_preferred":[
        "\u0636\u0644\u0639 \u0686\u0627\u0631\u062f\u06a9"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "\u00c7ardak"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0427\u0430\u0440\u0434\u0430\u043a"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u00c7ardak"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "\u00c7ardakk\u00f6y\u00fc"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0686\u0627\u0631\u062f\u0627\u06a9"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "\u00c7ardak"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6070\u723e\u9054\u514b"
    ],
    "qs:name":"\u00c7ardak",
    "qs:name_adm0":"Turkey",
    "qs:name_adm1":"Denizli",
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":5,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"0",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":212,
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679277,
        890462113
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":319415,
        "gp:id":2313931,
        "qs_pg:id":271200,
        "wd:id":"Q272634",
        "wk:page":"\u00c7ardak"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:created":1469053483,
    "wof:geomhash":"4bc14a3b0df46fdd8ccf9783953dc970",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890462113,
            "locality_id":890464705,
            "region_id":85679277
        }
    ],
    "wof:id":890464705,
    "wof:lastmodified":1690875165,
    "wof:name":"\u00c7ardak",
    "wof:parent_id":890462113,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":0,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    29.66833,
    37.82694,
    29.66833,
    37.82694
],
  "geometry": {"coordinates":[29.66833,37.82694],"type":"Point"}
}