{
  "id": 890460089,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"31.41806,41.28262,31.41806,41.28262",
    "geom:latitude":41.28262,
    "geom:longitude":31.41806,
    "gn:country":"TR",
    "gn:fcode":"PPLA2",
    "gn:population":88848,
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"31.39806,41.26262,31.43806,41.30262",
    "lbl:max_zoom":14.0,
    "lbl:min_zoom":9.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":8.0,
    "name:ast_x_preferred":[
        "Ere\u011fli"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Ere\u011fli"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Ere\u011fli"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Karadeniz Ere\u011fli"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Ere\u011fli"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Distretto di Ere\u011fli"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ere\u011fli"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u042d\u0440\u0435\u0433\u043b\u0438"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Ere\u011fli"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "Karadeniz Ere\u011fli"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0415\u0440\u0435\u0433\u043b\u0456"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Bender Erekli"
    ],
    "qs:name":"Ere\u011fli",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"8",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":87,
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679419,
        890462743
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":747471,
        "gp:id":2343971,
        "qs_pg:id":276141,
        "wd:id":"Q15961692",
        "wk:page":"Ere\u011fli"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:created":1469053302,
    "wof:geomhash":"20010ebce997ad5098237ead45c464c9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890462743,
            "locality_id":890460089,
            "region_id":85679419
        }
    ],
    "wof:id":890460089,
    "wof:lastmodified":1690875295,
    "wof:name":"Ere\u011fli",
    "wof:parent_id":890462743,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":88848,
    "wof:population_rank":8,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    31.41806,
    41.28262,
    31.41806,
    41.28262
],
  "geometry": {"coordinates":[31.41806,41.28262],"type":"Point"}
}