{
  "id": 890461339,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"29.22472,40.57639,29.22472,40.57639",
    "geom:latitude":40.57639,
    "geom:longitude":29.22472,
    "gn:country":"TR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":387,
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"29.20472,40.55639,29.24472,40.59639",
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Kurtk\u00f6y"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Kurtk\u00f6y"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Kurtk\u00f6y"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u0443\u0440\u0442\u043a\u043e\u044c\u0439"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Kurtk\u00f6y"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Kurtk\u00f6y"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Kurtk\u00f6y"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Kurtk\u00f6y"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Kurtk\u00f6y"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Kurtk\u00f6y"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Kurtk\u00f6y"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Kurtk\u00f6y"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Kurtk\u00f6y"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Kurtk\u00f6y"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Kurtk\u00f6y"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Kurtk\u00f6y"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Kurtk\u00f6y"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Kurtk\u00f6y"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Kurtk\u00f6y"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Kurtk\u00f6y"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Kurtk\u00f6y"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Kurtk\u00f6y"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Kurtk\u00f6y"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u0443\u0440\u0442\u043a\u04e9\u0439"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "Kurtk\u00f6y"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Kurtk\u00f6y"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Del\u0131pazar"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Kurtk\u00f6y"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Kurtk\u00f6y"
    ],
    "name:yor_x_preferred":[
        "Kurtk\u00f6y"
    ],
    "qs:name":"Kurtk\u00f6y",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"2",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679529,
        890461537
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":742138,
        "gp:id":2344489,
        "qs_pg:id":1030189,
        "wd:id":"Q10782562"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:created":1469053348,
    "wof:geomhash":"42b5b05b12c50fc6eedfd205c46122d5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461537,
            "locality_id":890461339,
            "region_id":85679529
        }
    ],
    "wof:id":890461339,
    "wof:lastmodified":1690875323,
    "wof:name":"Kurtk\u00f6y",
    "wof:parent_id":890461537,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":387,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    29.22472,
    40.57639,
    29.22472,
    40.57639
],
  "geometry": {"coordinates":[29.22472,40.57639],"type":"Point"}
}