{
  "id": 890460289,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"29.88139,40.51556,29.88139,40.51556",
    "geom:latitude":40.51556,
    "geom:longitude":29.88139,
    "gn:country":"TR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":780,
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"29.86139,40.49556,29.90139,40.53556",
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0646\u0627\u062d\u064a\u0629 \u0623\u0644\u0645\u0627\u0644\u064a"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Elmal\u0131"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0627\u0626\u0644 \u0645\u0627\u0644\u06cc"
    ],
    "name:aze_x_preferred":[
        "Elmal\u0131"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Elmal\u0131"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Elmal\u0131"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u042d\u043b\u043c\u0430\u043b\u0438"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Elmal\u0131"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Landkreis Elmal\u0131"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "Elmal\u0131"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "Elmal\u0131"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u0388\u03bb\u03bc\u03b1\u03bb\u03b9"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Elmal\u0131 District"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Elmal\u0131"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Elmal\u0131"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u0644\u0645\u0627\u0644\u06cc"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Elmal\u0131"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Elmal\u0131"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0537\u056c\u0574\u0561\u056c\u0568 \u0577\u0580\u057b\u0561\u0576"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Elmal\u0131"
    ],
    "name:lbe_x_preferred":[
        "\u042d\u043b\u043c\u0430\u043b\u044b"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u0415\u043b\u043c\u0430\u043b\u0438"
    ],
    "name:mrj_x_preferred":[
        "\u042d\u043b\u043c\u0430\u043b\u044b"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Elmal\u0131"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Elmal\u0131"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Elmal\u0131"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Elmal\u0131"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Elmal\u0131"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Elmal\u0131"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u042d\u043b\u043c\u0430\u043b\u044b"
    ],
    "name:rus_x_variant":[
        "\u042d\u043b\u044c\u043c\u0430\u043b\u044b"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Elmal\u0131"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0415\u043b\u043c\u0430\u043b\u044b"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Elmal\u0131"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0627\u0644\u0645\u0627\u0644\u06cc"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Elmal\u0131"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u57c3\u723e\u99ac\u52d2"
    ],
    "qs:name":"Elmal\u0131",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"2",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":1247,
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679231,
        890462667
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":747578,
        "qs_pg:id":83407,
        "wd:id":"Q1013462",
        "wk:page":"Elmal\u0131"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:created":1469053310,
    "wof:geomhash":"fec03ea170347226fd0a6044aac69ce0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890462667,
            "locality_id":890460289,
            "region_id":85679231
        }
    ],
    "wof:id":890460289,
    "wof:lastmodified":1690875265,
    "wof:name":"Elmal\u0131",
    "wof:parent_id":890462667,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":780,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    29.88139,
    40.51556,
    29.88139,
    40.51556
],
  "geometry": {"coordinates":[29.88139,40.51556],"type":"Point"}
}