{
  "id": 85929643,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"27.168005,38.464552,27.168005,38.464552",
    "geom:latitude":38.464552,
    "geom:longitude":27.168005,
    "gn:id":"",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"27.163005,38.459552,27.173005,38.469552",
    "lbl:latitude":38.464552,
    "lbl:longitude":27.168005,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":38.464385,
    "mps:longitude":27.165622,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "mz:tier_locality":2,
    "name:ast_x_preferred":[
        "Bayrakl\u0131"
    ],
    "name:aze_x_preferred":[
        "Bayraql\u0131"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Bayrakl\u0131"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u0439\u0440\u0430\u043a\u043b\u0438"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Bayrakl\u0131"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "Bayrakl\u0131"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u039c\u03c0\u03b1\u03ca\u03c1\u03b1\u03ba\u03bb\u03af"
    ],
    "name:eng_x_colloquial":[
        "Bayrakli"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Bayrakl\u0131"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u06cc\u0631\u0627\u06a9\u0644\u06cc"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Bayrakl\u0131"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0532\u0561\u0575\u0580\u0561\u0584\u056c\u056b"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d0\u30a4\u30e9\u30af\u30ea"
    ],
    "name:kur_x_preferred":[
        "Bayrakl\u0131"
    ],
    "name:mrj_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u0439\u0440\u0430\u043a\u043b\u044b"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Bayrakl\u0131"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Bayrakl\u0131"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Bayrakl\u0131"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Bayrakl\u0131"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Bayrakl\u0131"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u0439\u0440\u0430\u043a\u043b\u044b"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Bayrakl\u0131"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0628\u06d2\u0631\u0627\u06a9\u0644\u06cc"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Bayrakl\u0131"
    ],
    "name:zho_min_nan_x_preferred":[
        "Bayrakl\u0131"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5df4\u4f0a\u62c9\u514b\u5229"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"TR",
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":311046,
    "qs:gn_nam_loc":"Izmir",
    "qs:gn_namadm1":"35",
    "qs:local_max":696,
    "qs:local_sum":4164,
    "qs:localhoods":19,
    "qs:name":"Bayrakl\u0131",
    "qs:name_adm0":"Turkey",
    "qs:name_adm1":"\u0130zmir",
    "qs:name_adm2":"Kar\u015f\u0131yaka",
    "qs:name_local":"\u0130zmir",
    "qs:photo_max":30,
    "qs:photo_sum":51,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":8,
    "qs:woe_adm0":23424969,
    "qs:woe_adm1":2347290,
    "qs:woe_adm2":29390476,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":2344117,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "wd:wordcount":89,
    "wof:belongsto":[
        85679201,
        102191569,
        85632393,
        890460335
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":55865550,
        "qs_pg:id":1197702,
        "wd:id":"Q812591"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "wof:geomhash":"40d115807690556bbc72bb404c644241",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890460335,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":85929643,
            "region_id":85679201
        }
    ],
    "wof:id":85929643,
    "wof:lang":[
        "unk"
    ],
    "wof:lastmodified":1690874913,
    "wof:name":"Bayrakl\u0131",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    27.168005,
    38.464552,
    27.168005,
    38.464552
],
  "geometry": {"coordinates":[27.168005,38.464552],"type":"Point"}
}