{
  "id": 1193015275,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"43.17729,39.52787,43.17729,39.52787",
    "geom:latitude":39.52787,
    "geom:longitude":43.17729,
    "gn:admin1_code":"4.0",
    "gn:asciiname":"Karlica",
    "gn:country_code":"TR",
    "gn:dem":2234,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":6970810,
    "gn:latitude":39.52787,
    "gn:longitude":43.17729,
    "gn:modification_date":"2012-01-20",
    "gn:name":"Karl\u0131ca",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Istanbul",
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"43.15729,39.50787,43.19729,39.54787",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Karl\u0131ca"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "\u015eo\u015fik",
        "Karl\u0131ca"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679387,
        1108709563
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6970810
    },
    "wof:concordances_alt":{
        "gn:id":[
            309052
        ]
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:geomhash":"eec0fe0da1e080b7b5d705c03d188d1d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709563,
            "locality_id":1193015275,
            "region_id":85679387
        }
    ],
    "wof:id":1193015275,
    "wof:lastmodified":1706240696,
    "wof:name":"Karlica",
    "wof:parent_id":1108709563,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1259782849
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    43.17729,
    39.52787,
    43.17729,
    39.52787
],
  "geometry": {"coordinates":[43.17729,39.52787],"type":"Point"}
}