{
  "id": 890464277,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"29.34941,37.42385,29.34941,37.42385",
    "geom:latitude":37.42385,
    "geom:longitude":29.34941,
    "gn:country":"TR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":10924,
    "gp:adm0":23424969,
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"29.32941,37.40385,29.36941,37.44385",
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":10.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":10.0,
    "name:ast_x_preferred":[
        "Ac\u0131payam"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0622\u062c\u06cc \u067e\u0627\u06cc\u0627\u0645"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0410\u0434\u0436\u044b\u043f\u0430\u044f\u043c"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Ac\u0131payam"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0410\u0434\u0436\u0438\u043f\u0430\u0439\u0430"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Ac\u0131payam"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "Ac\u0131payam"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Ac\u0131payam"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u062c\u06cc\u200c\u067e\u06cc\u0627\u0645"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ac\u0131payam"
    ],
    "name:gag_x_preferred":[
        "Ac\u0131payam"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Distretto di Ac\u0131payam"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30a2\u30b8\u30e5\u30d1\u30e4\u30e0"
    ],
    "name:mrj_x_preferred":[
        "\u0410\u0434\u0436\u044b\u043f\u0430\u044f\u043c"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Ac\u0131payam"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Ac\u0131payam"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ac\u0131payam"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Ac\u0131payam"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Ac\u0131payam"
    ],
    "name:pnb_x_preferred":[
        "\u0636\u0644\u0639 \u0627\u0633\u06cc\u067e\u06cc\u0627\u0645"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u0434\u0436\u0438\u043f\u0430\u044f\u043c"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Ac\u0131payam"
    ],
    "name:szl_x_preferred":[
        "Ac\u0131payam"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0410\u0497\u044b\u043f\u0430\u044f\u043c"
    ],
    "name:tgk_x_preferred":[
        "\u0410\u04b7\u0438\u043f\u0430\u044f\u043c"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Ac\u0131payam"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0410\u0434\u0436\u0438\u043f\u0430\u044f\u043c"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Garb\u00ee Karaa\u011fa\u00e7"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0627\u062c\u06cc\u067e\u06cc\u0627\u0645"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Ac\u0131payam"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Ac\u0131payam"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u963f\u54f2\u5e15\u4e9a\u59c6"
    ],
    "qs:name":"Ac\u0131payam",
    "qs:name_adm0":"Turkey",
    "qs:name_adm1":"Denizli",
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":1,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"6",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":282,
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679277,
        890462359
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":325426,
        "gp:id":2343677,
        "qs_pg:id":210726,
        "wd:id":"Q345120",
        "wk:page":"Ac\u0131payam"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:created":1469053466,
    "wof:geomhash":"f12010b8bf4ef778f4267878ffe06901",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890462359,
            "locality_id":890464277,
            "region_id":85679277
        }
    ],
    "wof:id":890464277,
    "wof:lastmodified":1690875172,
    "wof:name":"Ac\u0131payam",
    "wof:parent_id":890462359,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":10924,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    29.34941,
    37.42385,
    29.34941,
    37.42385
],
  "geometry": {"coordinates":[29.34941,37.42385],"type":"Point"}
}