{
  "id": 890461751,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"27.48639,39.58389,27.48639,39.58389",
    "geom:latitude":39.58389,
    "geom:longitude":27.48639,
    "gn:country":"TR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":6119,
    "gp:adm0":23424969,
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"27.46639,39.56389,27.50639,39.60389",
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ast_x_preferred":[
        "\u0130vrindi"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "\u0130vrindi \u0130l\u00e7esi"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0418\u0432\u0440\u0438\u043d\u0434\u0438"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "\u0130vrindi"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "\u0130vrindi"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u06cc\u0648\u0631\u06cc\u0646\u062f\u06cc"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "\u0130vrindi"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Distretto di \u0130vrindi"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Ivrindis"
    ],
    "name:mrj_x_preferred":[
        "\u0418\u0432\u0440\u0438\u043d\u0434\u0438"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "\u0130vrindi"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "\u0130vrindi"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "\u0130vrindi"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "\u0130vrindi"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0418\u0432\u0440\u0438\u043d\u0434\u0438"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "\u0130vrindi"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0418\u0432\u0440\u0438\u043d\u0434\u0438"
    ],
    "name:tgk_x_preferred":[
        "\u0418\u0432\u0440\u0438\u043d\u0434\u0438"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u0130vrindi"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0627\u06cc\u0648\u0631\u06cc\u0646\u062f\u06cc"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "\u0130vrindi"
    ],
    "name:yor_x_preferred":[
        "\u0130vrindi"
    ],
    "qs:name":"\u0130vrindi",
    "qs:name_adm0":"Turkey",
    "qs:name_adm1":"Bal\u0131kesir",
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":6,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"5",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":70,
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679205,
        1108709221
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":311054,
        "gp:id":2324625,
        "qs_pg:id":1215825,
        "wd:id":"Q2598753",
        "wk:page":"\u0130vrindi"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:created":1469053363,
    "wof:geomhash":"4023ae300933df34873e1d928d7ac4be",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709221,
            "locality_id":890461751,
            "region_id":85679205
        }
    ],
    "wof:id":890461751,
    "wof:lastmodified":1690875354,
    "wof:name":"\u0130vrindi",
    "wof:parent_id":1108709221,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":6119,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    27.48639,
    39.58389,
    27.48639,
    39.58389
],
  "geometry": {"coordinates":[27.48639,39.58389],"type":"Point"}
}