{
  "id": 890463581,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"39.03819,38.31184,39.03819,38.31184",
    "geom:latitude":38.31184,
    "geom:longitude":39.03819,
    "gn:country":"TR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":6332,
    "gp:adm0":23424969,
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"39.01819,38.29184,39.05819,38.33184",
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u062f\u0648\u063a\u0627\u0646\u064a\u0648\u0644"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u062f\u0648\u062c\u0627\u0646\u064a\u0648\u0644"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Do\u011fanyol"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Do\u011fanyol"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0414\u043e\u0433\u04c0\u0430\u043d\u0439\u043e\u043b"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Do\u011fanyol"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "Keferdiz"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Do\u011fanyol"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062f\u0648\u063a\u0627\u0646\u06cc\u0648\u0644"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Do\u011fanyol"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0554\u0565\u0586\u0565\u0580\u0564\u056b\u0566"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Distretto di Do\u011fanyol"
    ],
    "name:kur_x_preferred":[
        "Keferd\u00eez"
    ],
    "name:mrj_x_preferred":[
        "\u0414\u043e\u0433\u0430\u043d\u044c\u0451\u043b"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Do\u011fanyol"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Do\u011fanyol"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Do\u011fanyol"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Do\u011fanyol"
    ],
    "name:pnb_x_preferred":[
        "\u0636\u0644\u0639 \u0688\u0648\u06af\u0646\u06cc\u0648\u0644"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0414\u043e\u0433\u0430\u043d\u044c\u043e\u043b"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Do\u011fanyol"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0414\u043e\u0433\u0430\u043d\u0439\u043e\u043b"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Do\u011fanyol"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "\u015eiro"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u062f\u0648\u063a\u0627\u0646\u06cc\u0648\u0644"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Do\u011fanyol"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u591a\u7518\u5c3c"
    ],
    "qs:name":"Do\u011fanyol",
    "qs:name_adm0":"Turkey",
    "qs:name_adm1":"Malatya",
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":7,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"5",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":61,
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679309,
        1108709449
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":316431,
        "gp:id":2317862,
        "qs_pg:id":191224,
        "wd:id":"Q1027183",
        "wk:page":"Do\u011fanyol"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:created":1469053435,
    "wof:geomhash":"1b4ab52f6255272c96c587fb60f92e7e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709449,
            "locality_id":890463581,
            "region_id":85679309
        }
    ],
    "wof:id":890463581,
    "wof:lastmodified":1690875097,
    "wof:name":"Do\u011fanyol",
    "wof:parent_id":1108709449,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":6332,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    39.03819,
    38.31184,
    39.03819,
    38.31184
],
  "geometry": {"coordinates":[39.03819,38.31184],"type":"Point"}
}