{
  "id": 890461151,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"27.15829,41.94481,27.15829,41.94481",
    "geom:latitude":41.94481,
    "geom:longitude":27.15829,
    "gn:country":"TR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":1647,
    "gp:adm0":23424969,
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"27.13829,41.92481,27.17829,41.96481",
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ast_x_preferred":[
        "Kof\u00e7az"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0444\u0447\u0430\u0437"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Kof\u00e7az"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0444\u0447\u0430\u0437"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Kof\u00e7az"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "Kof\u00e7az"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Kof\u00e7az"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06a9\u0648\u0641\u0686\u0627\u0632"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Kof\u00e7az"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Kof\u00e7az"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Distretto di Kof\u00e7az"
    ],
    "name:mrj_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0444\u0447\u0430\u0437"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Kof\u00e7az"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Kof\u00e7az"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Kof\u00e7az"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Kof\u00e7az"
    ],
    "name:pnb_x_preferred":[
        "\u0636\u0644\u0639 \u06a9\u0648\u0641\u0686\u0627\u0632"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0444\u0447\u0430\u0437"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Kof\u00e7az"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0444\u0447\u0430\u0437"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Kof\u00e7az"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Ke\u015firlik"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u06a9\u0648\u0641\u0686\u0627\u0632"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Kof\u00e7az"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Kof\u00e7az"
    ],
    "qs:name":"Kof\u00e7az",
    "qs:name_adm0":"Turkey",
    "qs:name_adm1":"K\u0131rklareli",
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":1,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"3",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":205,
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679219,
        1108709663
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":742794,
        "gp:id":2329665,
        "qs_pg:id":896177,
        "wd:id":"Q1019887",
        "wk:page":"Kof\u00e7az"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:created":1469053340,
    "wof:geomhash":"594ffd480c2b444dbd934860b5ce0934",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709663,
            "locality_id":890461151,
            "region_id":85679219
        }
    ],
    "wof:id":890461151,
    "wof:lastmodified":1690875325,
    "wof:name":"Kof\u00e7az",
    "wof:parent_id":1108709663,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1647,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    27.15829,
    41.94481,
    27.15829,
    41.94481
],
  "geometry": {"coordinates":[27.15829,41.94481],"type":"Point"}
}