{
  "id": 890462591,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"44.51917,39.87278,44.51917,39.87278",
    "geom:latitude":39.87278,
    "geom:longitude":44.51917,
    "gn:country":"TR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "gp:adm0":23424969,
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"44.49917,39.85278,44.53917,39.89278",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ast_x_preferred":[
        "Aral\u0131k"
    ],
    "name:aze_x_preferred":[
        "Aral\u0131q"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Aral\u0131k"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Aral\u0131k"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0410\u0440\u0430\u043b\u0438\u043a"
    ],
    "name:ckb_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u0634\u0627\u0646"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Aral\u0131k"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "Ba\u015fan"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Aral\u0131k"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0622\u0631\u0627\u0644\u06cc\u06a9"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Aral\u0131k"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Aral\u0131k"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Distretto di Aral\u0131k"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30a2\u30e9\u30eb\u30af"
    ],
    "name:kur_x_preferred":[
        "Ba\u015fan"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Aralikas rajons"
    ],
    "name:mrj_x_preferred":[
        "\u0410\u0440\u0430\u043b\u044b\u043a"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Aral\u0131k"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Aral\u0131k"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Aral\u0131k"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Aral\u0131k"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u0440\u0430\u043b\u044b\u043a"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Aral\u0131k"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0410\u0440\u0430\u043b\u044b\u043a"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Aral\u0131k"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Ba\u015fk\u00f6y"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0627\u0631\u0627\u0644\u06cc\u06a9"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Aral\u0131k"
    ],
    "qs:name":"Aral\u0131k",
    "qs:name_adm0":"Turkey",
    "qs:name_adm1":"I\u011fd\u0131r",
    "qs:photos":5,
    "qs:photos_1k":1,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":5,
    "qs:photos_sr":1,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"0",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":279,
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679515,
        890461749
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":323735,
        "gp:id":2343736,
        "qs_pg:id":40863,
        "wd:id":"Q527626",
        "wk:page":"Aral\u0131k"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:created":1469053396,
    "wof:geomhash":"a6617a9f6967513c08954c05d76615dc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890461749,
            "locality_id":890462591,
            "region_id":85679515
        }
    ],
    "wof:id":890462591,
    "wof:lastmodified":1690875235,
    "wof:name":"Aral\u0131k",
    "wof:parent_id":890461749,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":0,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    44.51917,
    39.87278,
    44.51917,
    39.87278
],
  "geometry": {"coordinates":[44.51917,39.87278],"type":"Point"}
}