{
  "id": 890464501,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"29.39454,40.77973,29.39454,40.77973",
    "geom:latitude":40.77973,
    "geom:longitude":29.39454,
    "gn:country":"TR",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "gp:adm0":23424969,
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"29.37454,40.75973,29.41454,40.79973",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u062f\u0631\u064a\u0643\u0627"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Dar\u0131ca"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u062f\u0627\u0631\u06cc\u062c\u0627"
    ],
    "name:aze_x_preferred":[
        "Dar\u0131ca"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0413\u043e\u0440\u0430\u0434 \u0414\u0430\u0440\u044b\u0434\u0436\u0430"
    ],
    "name:bel_x_variant":[
        "\u0414\u0430\u0440\u044b\u0434\u0436\u0430"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Dar\u0131ca"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Dar\u0131ca"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0414\u0430\u0440\u0438\u0434\u0436\u0430"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Dar\u0131ca"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "Dar\u0131ca"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u0391\u03c1\u03b5\u03c4\u03c3\u03bf\u03cd"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Dar\u0131ca"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Dar\u0131ca"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062f\u0627\u0631\u06cc\u062c\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Dar\u0131ca"
    ],
    "name:gag_x_preferred":[
        "Dar\u0131ca"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Dar\u0131ca"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30c0\u30ea\u30b8\u30e3"
    ],
    "name:lrc_x_preferred":[
        "\u062f\u0627\u0631\u06cc\u062c\u0627"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Dar\u0131ca"
    ],
    "name:mrj_x_preferred":[
        "\u0414\u0430\u0440\u044b\u0434\u0436\u0430"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Dar\u0131ca"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Dar\u0131ca"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Dar\u0131ca"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Dar\u0131ca"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Dar\u0131ca"
    ],
    "name:pnb_x_preferred":[
        "\u0636\u0644\u0639 \u062f\u0627\u0631\u06cc\u0686\u0627"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Dar\u0131ca"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Dar\u0131ca"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0414\u0430\u0440\u044b\u0434\u0436\u0430"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0414\u0430\u0440\u0438\u045f\u0430"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0414\u0430\u0440\u044b\u0497\u0430"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Dar\u0131ca"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Deridja"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u062f\u0627\u0631\u06cc\u062c\u0627"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Dar\u0131ca"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u9054\u52d2\u8cc8"
    ],
    "qs:name":"Dar\u0131ca",
    "qs:name_adm0":"Turkey",
    "qs:name_adm1":"Kocaeli",
    "qs:photos":224,
    "qs:photos_1k":45,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":4,
    "qs:photos_all":224,
    "qs:photos_sr":4,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"0",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":476,
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679241,
        1108709421
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":748636,
        "gp:id":2316381,
        "qs_pg:id":237536,
        "wd:id":"Q986398",
        "wk:page":"Dar\u0131ca"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:created":1469053475,
    "wof:geomhash":"3b24bb932005795ecf4beddeb3fe574d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709421,
            "locality_id":890464501,
            "region_id":85679241
        }
    ],
    "wof:id":890464501,
    "wof:lastmodified":1690875165,
    "wof:name":"Dar\u0131ca",
    "wof:parent_id":1108709421,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":0,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    29.39454,
    40.77973,
    29.39454,
    40.77973
],
  "geometry": {"coordinates":[29.39454,40.77973],"type":"Point"}
}