{
  "id": 890463085,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"40.13472,38.56389,40.13472,38.56389",
    "geom:latitude":38.56389,
    "geom:longitude":40.13472,
    "gn:country":"TR",
    "gn:fcode":"PPLA2",
    "gn:population":5168,
    "gp:adm0":23424969,
    "iso:country":"TR",
    "lbl:bbox":"40.11472,38.54389,40.15472,38.58389",
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ast_x_preferred":[
        "Ar\u0131cak"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Ar\u0131cak"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0410\u0440\u0438\u0434\u0436\u0430\u043a"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Ar\u0131cak"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "M\u00earun"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Ar\u0131cak"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0622\u0631\u06cc\u062c\u0627\u06a9"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ar\u0131cak"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0544\u056b\u0580\u0561\u057e\u0561\u0576"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "distretto di Ar\u0131cak"
    ],
    "name:kur_x_preferred":[
        "Qerebaxan"
    ],
    "name:mrj_x_preferred":[
        "\u0410\u0440\u044b\u0434\u0436\u0430\u043a"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Ar\u0131cak"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Ar\u0131cak"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ar\u0131cak"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Ar\u0131cak"
    ],
    "name:pnb_x_preferred":[
        "\u0636\u0644\u0639 \u0627\u0631\u06cc\u062c\u0627\u06a9"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u0440\u044b\u0434\u0436\u0430\u043a"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Ar\u0131cak"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0410\u0440\u044b\u0497\u0430\u043a"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Ar\u0131cak"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0410\u0440\u0438\u0434\u0436\u0430\u043a"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Mirivan"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0627\u0631\u06cc\u062c\u0627\u06a9"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Aricak"
    ],
    "qs:name":"Ar\u0131cak",
    "qs:name_adm0":"Turkey",
    "qs:name_adm1":"Elaz\u0131\u011f",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"5",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":64,
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632393,
        85679299,
        1108709287
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":323653,
        "gp:id":2308602,
        "qs_pg:id":1310296,
        "wd:id":"Q719227",
        "wk:page":"Ar\u0131cak"
    },
    "wof:country":"TR",
    "wof:created":1469053416,
    "wof:geomhash":"ae10da26eaeaa72c9dcd57513d0dc20b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":1108709287,
            "locality_id":890463085,
            "region_id":85679299
        }
    ],
    "wof:id":890463085,
    "wof:lastmodified":1690875083,
    "wof:name":"Ar\u0131cak",
    "wof:parent_id":1108709287,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":5168,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    40.13472,
    38.56389,
    40.13472,
    38.56389
],
  "geometry": {"coordinates":[40.13472,38.56389],"type":"Point"}
}